這本漫畫真厲害! 2020 男1位間諜過家家 電鋸人第4 鬼滅之刃第6

1位『SPY×FAMILY' 遠藤達哉（集英社） 163pt
2位『ロボ・サピエンス前史』 島田虎之介（講談社） 77pt
3位『僕の心のヤバイやつ』 桜井のりお（秋田書店） 70pt
4位『チェンソーマン』 藤本タツキ（集英社） 66pt
5位『水は海に向かって流れる』 田島列島（講談社） 58pt
6位『鬼滅の刃』 吾峠呼世晴（集英社） 51pt
7位『王様ランキング』 十日草輔（KADOKAWA） 45pt
8位『スキップとローファー』 高松美咲（講談社） 45pt
9位『パンダ探偵社』 澤江ポンプ（リイド社） 44pt
10位『有害無罪玩具』 詩野うら（KADOKAWA） 43pt

電鋸人真心高質
好撚正
但連登冇咩人提

第一位聽都未聽過

我也用同炸彈人談戀愛

電次既初吻

準備開post

姬野前輩

個作者真心cls，睇完佢上套野炎拳就知呢套野都隨時暴走

做咩係咁比膠

鬼滅の刃咁快跌到第6?
明明就結局

咁快?
最近睇完動冇耐only

等緊星期六
又返返去同炸彈女既對決

我覺得攞呢個獎d作品未必稱得上好睇
但個題材係幾有創意，感覺係指咁都俾你諗到真厲害

炎拳個尾

騎鯊魚個到笑到仆街

電鋸人

Spy 漫畫人有 櫻夜家大作戰 出左10幾集 幾好睇

夜櫻好過靈探果套

搞錯 第二套黎

靈探太on9

永動機 好經典

啲柱就快死哂，鬼死淨無慘同御史郎
冇新角唔完等幾時

但家陣咁hit, 我覺得佢拖落去

整個武術大會拖下時間咪得

乜鳩野spy

第一位係好睇既

Jump班仆街點會俾佢咁快完

一拖就變死亡筆記

之前成日期待幾時揸到波

喺咒術個留言到至知道電鋸人

唔錯

因為呢個post去咗搵第一名套間諜過家家睇 勁好睇

個女世界第一

畫風又幾合口味

下一話新成員

個女成日搞事好正

個女d表情好正

馬騎馬不知幾正

顏藝之阿妮亞

第一位真心幾好睇
幾攪笑